想捐舊衫，捐去邊好？

聽講龍門因為太多而家停收

仲有邊到可以捐？

如果有前線學生想要舊衣物都可以搵我，男裝中碼大碼（其實唔算好舊）

同問